多圖【胸大的煩惱】靚女名記自曝做縮胸手術

據《鏡報》報導，ESPN美女記者娜蒂-若塔已決定做縮胸手術，因為她希望人們能夠嚴肅對待自己。

24歲的娜蒂是阿根廷人，她表示自己在說話的時候，人們總是不看自己的臉，她說道：「在學校的時候，我的同學都開始發育，我還沒有，我就經常被人叫飛機場、平胸妹之類的。」

「當我的閨蜜都在祈禱白馬王子出現的時候，我祈禱自己能長胸，所以老話說得對，要慎重許願，我得到了胸，而現在我要做手術去將它們變小。」

娜蒂還稱做縮胸手術也是為了健康著想，因為她現在常常因胸部太大而背痛，而且很難找到合身的衣服

這位金髮女郎在Twitter上有85萬粉絲，其Instagram的關注者更是超過百萬，最近她在家人和男友的陪同下錄製了一段視頻，向粉絲們表示自己的縮胸手術很成功。

呢d就有圖

暴殄天物

以為梁凱寧冇做香港早晨去做手術

減肥個胸咪細

唔睇外國新聞，都唔知道原來有呢種手術

下世做平胸女人唔好喊

我可以伸出援手

對波重到墮,唔慌靚

香港冇需要做

等我幫佢揸細d

未除晒都咁撚墮